上年係，今年又係

嗰女仔兩年都喺2月13日搵我傾計
會唔會

慘

佢記錯2月係7月姐 唔洗驚

呢度無人理

唉